{
    "question": "Tuliskan 4 faktor produksi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Faktor Sumber Daya Alam. Faktor sumber daya alam adalah jenis faktor produksi yang termasuk di dalam bahan-bahan mentah untuk dijadikan produk. </p><p>2.Sumber Daya Manusia (SDM) Sumber daya manusia juga jenis faktor yang sangat penting. ...</p><p>3.Faktor Modal. </p><p>4.Faktor Kewirausahaan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "1-pernyataan-berikut-yang-bukan-menunjukkan-fungsi-pasar-adalah-276",
            "question": "1. Pernyataan berikut yang BUKAN menunjukkan Fungsi Pasar adalah ...    A. sebagai Sarana Persaingan\r\n B. sebagai Sarana Promosi\r\n C. sebagai Pembentuk Harga\r\n D. sebagai Sarana Distribusi\r\n\r\n 2. Sistem distribusi dari produsen kepada konsumen melalui agen, grosir, makelar, pedagang kecil yang bertindak sebagai perantara disebut sistem distribusi...\r\n A. Langsung\r\n B. Berkala\r\n C. Semi langsung\r\n D. Tidak langsung\r\n\r\n Mohon bantuan nya yah!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1 A</p><p>2 A</p><p></p><p>semoga membantu</p><p></p><p><strong><em>j</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>g</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>p</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em>w</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pak-fuad-menyuplai-bahan-bahan-pakaian-untuk-dijadikan-seragam-ol-675",
            "question": "Pak fuad menyuplai bahan-bahan pakaian untuk dijadikan seragam oleh pabrik pakaian jepang,maka pak fuad melakukan kegiatan....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kegiatan Ekspor.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf Kalo Salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulislah3-bentuk-hubungan-antara-benda-mati-dan-makhluk-hidup-yan-727",
            "question": "Tulislah3 bentuk hubungan antara benda mati dan makhluk hidup yang dapat mempengaruhi jenistanaman yang tumbuh dan hewan yang berkembang di suatu daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>tanah,suhu,dan curah hujan di suatu tempat mempengaruhi jenis tumbuhan dan hewan yang berkembang di daerah tersebut</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>maaf kalo salah</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-yang-dimaksud-dengan-pajak-dalam-kaitannya-dengan-redistribusi-180",
            "question": "1. Yang dimaksud dengan pajak dalam kaitannya dengan redistribusi pendapatan yaitu ....    A. luran wajib dari negara kepada warna negara yang telah memenuhi syarat untuk pemeraraan pembangunan\r\n\r\nB. Potongan pedapatan dari orang kaya untuk orang miskin\r\n\r\nC. Potongan pendapatan dari rakyat untuk penguasa negara\r\n\r\nD. Pungutan wajib kepada warga negara dan dikembalikan lagi kepada warga negara secara langsung\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Bener gk ya? </p><p>Maaf ya kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "26-budaya-khas-bangsa-indonesia-antara-lain-a-individu-b-b-476",
            "question": "26.\tbudaya khas bangsa indonesia antara lain \u2026.a.\tindividu b.\tberkelompok c.\tintoleransid.\tmusyawarah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "d. musyawarah <br><br>Musyawarah adalah kegiatan yang dilakukan untuk mencapai mufakat atau kesepakatan bersama.<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "raihan-adalah-seorang-sales-otomotif-dalam-kegiatan-ekonomi-raih-364",
            "question": "Raihan adalah seorang sales otomotif. dalam kegiatan ekonomi raihan bertindak sebagai \u2026 *",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>produsen</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengembangan-agrikultur-di-indonesia-memiliki-beberapa-hambatan-d-796",
            "question": "pengembangan agrikultur di Indonesia memiliki beberapa hambatan Di bawah ini yang bukan termasuk hambatan pengembangan agrikultur di Indonesia adalah yang bukan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ya saya ngak tau kok tanya saya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>YSNGTKTS</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dua-manfaat-hutan-bakau-secara-ekonomi-817",
            "question": "Sebutkan dua manfaat hutan bakau secara ekonomi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.sebagai tempat sumber daya alam</p><p>2.sebagai tempat hidup dan makanan hewan yang lain</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>maaf klo kurang bermanfaat:(</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mempertahankan-kekuasaan-perdagangan-di-indonesia-belanda-mendiri-783",
            "question": "mempertahankan kekuasaan perdagangan di Indonesia Belanda mendirikan Serikat Dagang yaitu VOC VOC dipimpin oleh seorang Gubernur Jenderal yang menjalankan tugas pemerintah di daerah jajahan Selain itu VOC mempunyai hak oktroi istimewa apa saja yang dimiliki VOC\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ppppppppppppppppppppp</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perbedaan-bentuk-candi-dipengaruhi-oleh-faktor-tolong-jawab-792",
            "question": "Perbedaan bentuk candi dipengaruhi oleh faktor......    TOLONG JAWABANNYA YANG BAGUS DAN TEPAT",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>motif dan pembuatynya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>biasanya banyak sekali motif motif dicandi makannya bentuknya berbeda beda</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}